關於窗邊咆哮我有啲野想講

有時呢大家可能唔敢自已帶頭叫或者屋企有人唔敢叫
會唔會可以係叫嘅同時/冇人開頭嘅時候用下其他野表示下自已都係反送中
Eg手機電筒照出去/穩野敲？

應該好過要帶頭喊又冇人應🤣🤣

推

之前有人建議過拎個獲喺窗邊敲
你可以參考下

十點咆哮，希望車友加入
－－－－
十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。